以後見到藍絲唔好對鬧辯論！！係要恥笑！！

黃藍從來唔撚係左右政見
唔好搞錯呀唔該
係上下既分別呀屌你老母
追求溫飽同公義根本兩個層次
馬斯洛需求理論唔使我多講啦
大家追求既野都唔同層次
你追求classic既hifi碟俾個聽pop song屌
正所謂夏蟲點撚語冰
呢d人係要恥笑！！
大大力笑9佢地
笑佢地無知
笑佢地落後
笑佢地層次低
笑佢地不求甚解
笑佢地信假新聞
笑佢地冇證據係度9up
笑 乜柒都笑
笑到佢地懷疑人生
笑到佢地圍內自己求真搵答案
唔想俾人笑就同我地搵答案！！！

五大訴求 缺一不可！！

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

要笑到佢地識分優越同低等

我對我自己既父母都係咁做
聽到歪理 恥笑！有咁誇張得咁誇張！
笑到傻撚左咁
到佢地開始疑惑就故作神秘
例如佢地講假新聞
我地大笑完就大大聲唉一聲
加多句 仲未知事實呀你地？
就返入房 唔撚使俾答案佢地
你笑多幾次
佢地就想知答案
到時就滲少少俾佢地知道
例如 呢度講左係假新聞喇
拿 呢個網係講事實 冇立場
會幫人分辨假新聞
佢地fb follow左 自然見到藍絲成日假野
起碼拉返中立先
信奉事實係人既本性
作假新聞 自不然俾純真既藍絲覺得係唔好
變黃之時 指日可待！

最撚有用一定係拎住個光復香港 時代革命牌同佢影相
頭先都見到個女鬧手足
手足拎個牌同佢影相條臭閪即走

好正

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat